[ViuTV99台][Double Dee]家多咗個PET 星期一至五 2230-2300(3)

【送上ERROR 主唱嘅《家多咗個PET》MV！🐶👶】

全新節目 《家多咗個PET》將於2月22日晚10點半首播！
小孩 ｘ 毛孩瞬間治癒你煩燥嘅內心世界！ ❤
一段段小孩與毛孩好pure 好 true嘅感情！ ❤
下星期一起同Dee哥同Dee姐一齊睇下毛孩點樣解鎖細路仔們嘅愛心同耐性！
《家多咗個PET》｜2月22日晚10點半

#家多咗個PET ERROR 何啟華 DeeGor Ho 陳海寧 Isabella Chang Ning

隻柴好定

找數呀陣仔

胡cfu: 找數呀屌你老母

新po lm

LM

lm
柴

咁睇養狗都好多野搞

洗耳仔方法錯哂

葵興大姑媽

dee姐真係好正 個樣唔係一睇勁靚 但cum睇順眼
睇萬福瑪利亞先識到佢

所以養寵物之前真係要停一停諗一諗……
我就係諗得太多所以先決定唔養寵物

dee姐嗰吓勁得意

dee 姐住葵興

呢啲係出去沖涼剪毛果陣比人搞架咋

騎士老豆早幾集同隻狗用普通話講「坐下」

葵興大姑媽咁串嘴

你點知的

我覺得dee姐幾靚，但又唔覺dee係靚仔，但兩個又一樣樣，咁即係點

dee姐：你個sexist邊個同你講粉紅色男仔唔用得？

係嫁 生命來 係好多野要理

但啲狗仔都好定好乖

咁樣都有証書

不如deedee拍拖

佢自封葵興大姑媽

mv搞到無咗bienna

今集冇bienna妹妹

真
責任太大

打和啦

今日冇Bienna

佢叫自己做葵興大姑媽

要負責任

首歌好入腦

派台未呀

個寵物商場都幾多可以搞

Dee姐著到波凸凸咁又透底博乜？

多謝老母巴幫拖

下集先有bienna

宵夜po都pin咗

又有Ginger睇

幾時跳埋火圈 ?

支持何啟華一哥

佢依家唔理我

Bienna已經有得撚狗 其他幾家仲柒下柒下

係咪就嚟個個viutv嘅post都有

陣仔係咪想做屌
Admin屎忽2.0

Ginger真係神犬嚟

就嚟小新都有

不如試下大家一齊唔好理佢

大家姐同肥妹媽都好慘咁

老母巴

Isabella

唔找數就當佢透明

上個post有幾條撚樣係咁話佢機心扮野都on99
見到佢地講既野就燥撚哂 咁好心機都要比人話
仲要話埋小朋友 上鏡+第一次長時間面對狗(仲要本身有心理問題)
驚係好撚正常 再加上Trainer垃圾 唔知點解可以懶哂果家人身上

話佢有內心戲你就曲解成扮野
on99果個就係你

痾到成屋屎又唔鬧

痾到成手屎都仲識講笑

睇得出阿媽都幾錫大家姐

唐狗好可愛

你就收撚皮啦 仲夠膽出黎柒

咁多家庭我覺得大家姐同ginger兩家人係最有心

你就真係出黎柒搵交嗌
由頭到尾我淨係話欣欣媽多內心戲
但唔代表我標籤佢
呢樣係你幻想出黎再夾硬套入我身上

佢呢家人真係得佢一個照顧肯用心大家姐
呢樣真心佩服,但照顧一隻收養返黎既狗仲要之前可能受過虐待,就唔可以只係得一個人負責照顧
Trainer垃圾係事實,但係如果一直都係得欣欣媽去照顧大家姐
對大家姐,對欣欣媽都係好辛苦

嚟緊放假先這返啲綜藝
呢排要打ff7

開波

開波前推一下先

支持

點解係都要上天台

一黎又兄妹 屌

雪雪

放過Cillian同雪雪啦

雪

成家人都係痴線

cillian係咪逼癲左

個阿爸個肚腩

兄妹呢家人唔好養寵物啦

搞唔掂

cillian個樣好蠢好cute

都唔知點解要俾呢家人暫托

仆街狗咬呀雪

害撚死d動物

狗狗唔識 呢家人又唔識
咁你有冇撚教啊垃圾？

個阿媽個樣

咁老仲要拉親手

個阿媽根本冇心幫隻狗帶屌

仲要隻狗細膽 眼又有事

佢都係無辜 Trainer乜鳩都冇交低
事後係度馬後炮

做咩話佢仆街
陌生環境係狗都驚

個老母連仔女都未識教啦屌

仲話想帶4隻狗去沙灘唔帶繩

最後走失晒

dee姐好正呀

有幾家都係細路想養 領養到返嚟就得返老母養

好中意見到double dee同動物小朋友互動

反而騎士屋企環境雖然冇咁好，
但睇得出一家人都有心對小Q好好！

double dee好正

紮馬

七子去，六子回

珍

諗起今日講ERROR個po
叫佢做陳小姐

笑4

藍色狗走甩

走晒佢啦

Dee哥越睇越靚仔

根本d狗都唔聽佢地講 一定唔識返黎

Dee gor放騎士 騎士放小q
Dee姐好nice ar

騎士應該幾叻仔

養隻狗為train個細路 cls

dee哥拖狗 dee姐拖弟弟好q

Dee姐有百寶袋

由始至終得哥基兄妹嗰家最有問題
其他幾個家庭其實問題唔大

咁dee姐放咩

今日全日我都冇出現
旨因我仲喺學校

我堂堂都係 online

放風

放心

兄妹個家連本身自己啲狗都未搞掂
仲要暫托狗
難聽啲講句 連小朋友都未教好 點教狗

佢幾歲 講嘢算係有文有路

笑咗

騎士好有愛

咁講真其實堆細路都好細個 都預左係要老豆老母幫 同埋老豆老母都當係教仔

差啲以為Steve巴
3/10 啦

6/10

騎士識玩

走去拖dee姐

識玩一定係拖Isabella

要準備present online 唔到

阿dee嗰吓係咪失去咗耐性

騎士識閂返個門
我已經覺得佢好叻仔

騎士唔好諗住細路就大晒亂咁拖呀

個騎士出左去之後冇理小Q咁

摷到個卡路士出嚟

騎士返屋企唔洗手打飛機

我要返去 workshop 先有得返學

Happy伯

其實咁細嘅細路好難話佢哋會好有責任感嘅

騎士係咪練緊舞

騎士愈睇愈cute

d細路咁醒
肥妹仔就拖dee哥
騎士就拖dee姐

happy騎士

奶完花蛆閪都有得番

諗住放棄

真邏輯幾好

dee哥對肥妹仔好好

咪癲啦

今日喺米線哥食得太飽 唔找住

找數呀

屌你啦 想拖到幾耐

一齊出街果日好有愛
對bienna都係

幾時到大家姐

陳同佳去台灣自首嗰日就會找

所以話順便教仔都係啲老豆老母嘅另一個目的

食屎啦你 想變屌Admin屎忽2.0?

屌你老母米線哥係咪想食撚死人

會有狗屎狗尿

到Ginger喇

有ginger一家

好可愛

bienna真係好qq

咩學校

Bienna

Ginger好靚仔

最有愛嘅一家

呢家人幾時跳火圈？

比五分鐘佢r痕

比5分鐘佢r

呢家播一季得唔得

點解咁叻狗

bienna好q

爸爸

呢家人有愛好多

呢家人真係好funny好討好

媽媽好靚

兩姊弟都勁靚仔靚女

佢老母都好靚女
良好基因

每集細路都喺後面做移動佈景

細佬好搞笑

細佬會幫手整翻 好乖

細佬仔都好q

扮得架喇

個bb仲肯幫手執下野好乖

佢平時對啲仔女都係咁

細佬成日亂入好好笑

細佬好得意呀

個細佬都好可愛

其實係咪人扮
工讀生出來！

玩鳩細佬
但好得意

細佬B

呢家好可愛

當個仔係狗

細佬

仲要趷起個肚腩仔

早兩日老豆撚完細佬 今日到老母

好過哥基屋企先

活潑得黎好乖

patpat係咪yap緊片片

老豆有料

神犬

隻狗幾醒

有咩父母就有咩仔女

個老豆似trainer多好多囉

改名做小白啦

好過bibibaba果家果2兄妹

老豆好撚搞笑

細佬仔

bb中計

成日玩9細佬

成日玩鳩細佬b 好好笑

又撚細佬

呢家最搞笑

呢啲真係親子活動喇
好羨慕

呢家人直情當trainer無到自己玩

撚完細佬撚老豆

成日fake9細佬

唔理佢

個daddy 好正
happy family

長播呢家得唔得

呢個老豆100分

Reagan慘過隻狗

跟住之後你串我丫嘛

跟住你串我呀嘛

train下果兩隻哥基先

唔係親生

扮万刀甲

遲d搵ginger訓練Reagan

我諗起d老豆揍仔memes

跟住之後你串我呀嘛

呢句對白咁熟喺邊度嚟

起碼要睇到bienna發育喇

肥妹

因為我得兩隻腳

Fbi

：黎ginger 跳俾Reagan睇

万刀

肥妹仔個答案好搞笑

肥妹真係好好笑
佢諗野真係

肥妹又9up

万力甲喎

讀完中學

bienna完勝

大家姐咁既進度 出去玩運動會？

sor 唔記得咗

屌今集咁快完？

下季揾佢地同ginner返黎玩雜耍得唔得

依家 非卒台 每晚八點半都會播佢首爛鳩歌

Wtf 55分就完？？

派台未

又播mv呃鐘

真
起碼陪多啲佢等佢唔好驚到屎眼開開先啦

321紅綠燈

終於出啦

葉璇 你當年幾歳

點解你知

老母睇

玩一世都未玩完 大家姐完全唔郁

陣仔睇隔籬台

可能剪接姐？
中間仲適應左段時間冇播出黎掛

193堅型

呢家人最好睇啲細路仔又係最cute，隻狗又係最醒，個老豆又夠搞笑

一哥捐圈

你係咪有轉台睇先

train到ginger之後幫bienna做功課

大家姐走佬………

不如杯葛佢唔同佢睇

好心咪撚再逼大家姐

train到狗狗都識一齊撚細佬b

聽日

肥妹老母又要哭

幾時有貓貓篇

佢地聽日都唔似拖大家姐玩

老豆好撚正

不如你地杯葛埋陣仔 唔好再應佢

ERROR 次次D歌都好高質

都真係幾難搞

原來係呢首

雖然諗唔到貓可以做乜，但係淨係影佢哋瞓喺度我都想睇

搵佢地做trainer 啦
成家都好有愛
又會玩鳩個仔

train到ginger訓房
Reagan訓狗屋

根本就冇進展
兩隻垃圾trainer根本幫唔到d咩
之後阿媽欣欣乜都唔識又怪哂自己

Trainer乜都幫唔到cls

btw万刀甲首歌77台都播 呢個台露哂底

又好啫 佢都玩得我透

驚viu都唔頂到好耐

77台擺明係紅底
ViuTv其實還好

得半個鐘真係太少

個仔又會俾佢地玩到 好好笑

Ginger好過癮Beinna你仲過癮啦

Beinna爸爸有睇呢度

個畫面好一家人

咁咪比佢知道呢度好多變態佬謀住bienna

bienna,細佬同ginger真係好得意 想同呢家人玩

思想好跳脫 好有幽默感

仲要配埋佢d表情眼神

大家睇左MV未

睇咗

要跟住佢地郁個頭

大家姐唔似ready左

見到大家姐就覺得心痛

強逼大家姐出街

大家姐發功

角落生物大家姐

大家姐究竟做咩嘢

想問琴日個集發生咩事
唔得閒睇

ReadyBienna

睇唔出大家姐幾個星期有咩轉變囉
咁都照帶佢去 痴線

琴日冇咩點搞大家姐
但ginger一家玩得好開心

大家姐

又虐待大家姐

小q黎m

啾m？真？

bienna

做咩要迫大家姐

細佬B去邊都有架車 好得意呀

咁就好

Bienna一家

外圍

呢次製作組真係要屌

因為有就有

大家姐好慘

人妖戰術

大家姐咁算唔算虐畜

唔知佢有冇後悔簡錯狗

肥妹喺度食嘢

個老母髮型想點

唔想睇bibi baba 明明個節目唔係為佢地而設

大家姐：關我撚事

老母認證細佬b係狗？

呀媽髮型

隻狗黎m 話同女人一樣
大佬正常生理黎，你唔講埋有眼耳口鼻同人類一樣?

虐畜咁 逼到佢咁 好慘

唔想做 assignment

Reagan踩單車 Q到核爆

幾大宗罪 睇到好唔舒服

春麗

咁找數囉

大家姐根本都未有心理準備

有冇睇錯
隻狗著片？

已放棄 睇Bienna同一哥

點解成日係老母抱大家姐老豆呢

大家姐真係得咩

係想做架單車

見到大家姐都完全開心唔落
投入唔到睇呢個垃圾節目

咁去奶花蛆塊閪囉

一落地就角落生物
唔落地就屎眼開開
大家姐啊

無記錯老豆驚狗？

Reagan集集都踩單車好得意

藍色狗落唔落場玩

細佬B用腳行但踩緊單車

同感

lane讀ling

拉9 bibi baba

西裝褸

哥基果家唔係暫養果隻出賽

2兄妹都夾硬扯佢地

騎士

viu 有 noise 就得㗎啦

好似天線得得b隻po

個騎士想點撚樣

佛系

做咩瞓低咗

快啲～快啲～

係邊到跌低，就訓係邊到

騎士 literally :

又係個啲唔輸得嘅細路囉

又唔郁 輸左又唔開心

想贏又唔盡力

想知點解唔起身多啲

有冇人會向viutv高層反映先?

垃鳩圾細路

bienna成家連狗真係好完美

明明自己唔撚郁

騎士唔輸得

玩鳩啲狗

大家姐肯行

媽媽好好

大家姐真係佛系
唔move 唔吠

你都要睇住我

肥妹句句都金句

大家姐夾尾

佢哋心態好好
見大家姐行咗幾步都好開心

走狗

原來搵路走

大家姐好有人性

真係一個好媽媽

欣欣阿媽好錫大家姐

大家姐呢隻狗根本唔適合普通人養

大家姐真係好撚慘
佢阿媽係有心既 但感覺唔係全家都齊心
頭先阿爸執屎個嫌樣 同肥妹忽冷忽熱咁

真係驚到咁

走狗都有

迷路唔洗驚
實搵到路走

欣欣都唔識處理 你預期佢應該有咩反應?

點解冇

肥妹仔講野真係好有趣

有點既父母有點既細路就有點既狗
第一次覺得芝娃娃討好過哥基

肥 妹：典解冇呀

係 得個阿媽用心

開個細路造星比肥妹搵返信心先

越睇越唔鍾意肥妹好似冇咩上心

下下金句

擺明係利用隻狗去幫個女，有冇諗過隻狗本身想要乜？🤦🏽‍♀️無眼睇

個女都冇野 呀媽就已經好驚個女唔開心 又自己喊咁 會搞到氣氛好差

佢頭先好開心咁話大家姐行咗幾多
個笑容咁真摯 佢點會唔錫大家姐啊

其實係 個家人都係非戰之罪

覺得佢屋企冇train過小Q
撚完隻狗就唔理果種

其實唔應該迫大家姐出黎啦

問隔離屋借雪雪過黎玩算

不過佢極怕醜底 要時間warm up

仲話咩想嘔
我見到佢一家就真係想嘔

吽吓吽吓啫，未必唔上心嘅

成日都唔知佢喊乜

有無講過咩背景
應該搵高手都有排執，至少$$$唔少得

剩係嗲Dee哥

我想問大家姐發生咩事搞到咁

真 呢個節目證明晒

係 其實好小事

係咪畀人揼咗喺巴士站

大家姐應該受過好多苦.....佢對人既信任應該係咁多隻狗最低 真係難怪呢家人咁辛苦

佢驚自己個女自信心受影響咋！

可能隻手未好返

冇經驗唔識處理 媽媽已經手忙腳亂
幾歲大咋 好心試下代入佢角度啦

之後走狗佢理隻狗都冇理肥妹喎

我都想嗲dee哥

dee gor

點解小占做

面對呢種狗係要好有心機去照顧同教，俾100%愛心

佢一家都淨係諗個女，個女又乜春都旨意個老母

隻狗係咩？Am I a joke to you?

dee dog

我都想拖Dee哥手手

騎士老豆成日勁官腔 大教育家

佢開頭幾集有話喺屋咩都唔會俾個女做
感覺係好保護乜都幫個女做曬果種

dee

ginger 一定最快

大家姐隻耳向曬後 一定驚到爆...

大家姐應該之前好慘

屌真 撚狗

大家姐咁比人拖法

痴撚線

係囉
郁都唔郁

大家姐真係橙不忍睹

屌 唔好格硬嚟啦

抬起佢隻腳

屌完全係夾硬嚟

人手搬運

拖大家姐過獨木橋

DQ

製作組係咪on9 驚到咁仲叫佢玩

諗起mrbean

大家姐自己行既有幾多步

其實點解要迫大家姐玩
比佢聞下草地接觸下大自然仲好啦

有冇兩步係大家姐自己行？

大家姐叻叻

大家姐以前受左咩先咁驚

幾歲呀？唔通走狗都唔理走去理個女？roll緊機呀癬佬

夾硬拉小Q

乜鳩運動會
炒幕後啦！

圈圈個陣有2步嘅

淫賤

一步

死拉

騎士又想贏但又勁快放棄

如果係真心
就唔會執舊屎都話想嘔呀

公開撚狗

都冇train過 鬼識口咩 得ginger train過

ginger肯定冇難度

今日係咪最後一集
咁快搞運動會

係咁緊張個女既話 就乜都唔理嫁啦

騎士成家都好撚垃圾
唔得唔得
勁想一巴打鳩死個細路

根本都未train好
d狗全部唔願玩

陰公

喂騎士唔得喎

ginger 可以畀個火圈佢跳

黎M仲要跑嚟跑去

其他狗都冇train過

得佢老豆係咁咋嘛
做咩係咁攻擊阿媽同個女

個騎士咁想贏咪自己做狗落場囉

細佬bb負責揸住個火圈

ginger加油！

鄉音

諗起困小Q喺廁所一個鐘

大家姐嗰part 簡直係虐畜
Cls家庭 快啲死

笑死

睇到好尷尬

Ginger一家

騎士對小Q都係貪新鮮玩玩下

個袋越大越好

Ginger

dee姐

騎士似d又要威又冇料
自己又唔努力
輸左又唔開心

一哥又有金句

想睇藍色狗

Bienna老豆已經做埋trainer

避開個窿

由第一集睇佢呢家人已經感覺完全係想利用隻狗去幫個女建立信心
完全唔係因為鐘意狗而去領養

正仆街

ginger真係

ginger

唔會有train好既一日 根本見唔掂就要換人啦
成個製作組都冇人養狗?
一睇就知2條垃圾完全唔合格
呢D日子易出事 又唔搵果2條垃圾睇場?
仲要迫鳩狗狗玩?真係出哂事

走拘

呢家真係最好
由得ginger自己來

呢家人搞到連隻狗都咁搞笑

嘩屌佢係真係跳過去

ginger好撚正

Ginger放飛自我

開心到痾屎

giger

終於有人明

痾屎

屌你屙屎就係咁影

Reagan真係Q到喊

細路b覺得臭臭啊

應該求其教一陣
大佬，自己教都要教一兩年先叫好聽話啦

開心到屙屎

其實運動會成件事都好撚古怪明知啲狗根本都未train掂就要玩呢樣玩嗰陣 要玩咪玩下囉 又要計分 盞啲細路一陣又唔開心 又影響啲狗

呢個家人好開心阿媽瘋狂嗌ginger

細佬B 好臭仲要企喺嗰度

呀媽最興奮

換reagen 落場啦

原來唔只得我一個覺得果2個trainer唔掂

暴走

頂細佬真係好qq

呢家人同ginger真係好正

我一開波已經集集屌

屌reagen跳火圈

Steve 巴由第一集就開始講

叫細佬B代佢參賽啦可以爬下爬下

唔想睇藍色狗老母

老母唔紥辮靚d

忍唔撚住
唔明 明明俾啲家庭放棄
個個明知做唔到又唔放棄
癡撚線
airtime好重要？

一野推走

直接推冧

哥基跳好好笑

頂bibibaba隻腳咁短都跳到

Bibi為比賽而生

最叻係佢

阿妹贏阿哥 阿哥一定又會發癲

Bibi今日mvp

Sor 第一次入呢個post

cls咁樣抱起佢

bibibaba交換咗藍色狗同阿妹？

私心想ginger贏

兩隻哥基跟老母多過跟兩兄妹

我會繼續屌 希望D人認得佢地 唔好中伏

全部都控制唔到隻狗

咁樣抱狗

動物黎架

生啤會計師樓

我真心想講 eric ko黎的話成件事唔同哂

返焯

今集成集都唔見佢哋

竟然比bibibaba贏

Reagan戴帽踩單車 真係好可愛

歌基

deegor

viutv特約歌姬

特約哥基

有冇人 cap 低騎士個樣

今日出咗歌

如果viu請到eric ko就好

BIBIBABA 暫養果隻狗狗呢???

完全唔知呢個運動會做乜

集集都撚dee姐

屌你仲要分冠亞季是撚但講個冠軍算啦 尷撚到

西面西到

咬傷雪雪

係咪淨係出得一集

右下個獸醫咁似bibibaba老母

影一集細佬B踩單車老竇老母撚佢仲好

教咁多隻狗太貴

今日第一次得閒睇
睇到
On9 為咗贏咁自私對隻狗
希望呢班撚樣一世咪養狗

甩牙 好痛

ginger 甩牙

最後一集先做會好好多...可能

真

咬甩牙咩事

脫牙

馬戲bb

雖然Positive Reinforcements係訓練最好方法
但係有時都要用下其他3種先得

Ginger: 就算跌崩一隻牙齒

真心，搵節目內出過場既獸醫，美容師都可能好過佢兩個

唔講都唔記得咗bibibaba家庭嗰隻寄養狗

甩牙係咪正常

一定收視最高

搵佢應該真係貴

你睇返前十集仲驚訝

可能最後一集又有

依家害到人仲害埋隻狗呢

PIX3L 嗰個係芝娃娃唔係哥基

成日碌fb見到依套啲preview
大家姐呀媽好似集集都喊咁

大家姐果家
都唔知trainer有冇諗方法幫肥妹同大家姐
完全冇進展咁

Trainer 做過啲咩 ?

都唔想下下提Eric
其實正常trainer都應該冇咁垃圾
唔知製作組係邊度搵2條垃圾返黎
大家認住佢2個

真係睇到好心痛

無，好似路人甲咁

淨係教sit就係trainer

真係好廢，我淨係見到幾家人玩9 d狗

好靚～

其實得ginger果家人適合養狗

Bibibaba 果家做foster 好偉大
但bibibaba要train得好好先

見大家姐老母個ig 見到大家姐肯去街行了

求ig 名想睇大家姐

其實佢老母係好有心同耐性既
係個老豆應該未ready

希望佢地可以慢慢建立信任
大家姐以後有幸福生活啦

你ig 搵 #家多咗個pet 就會搵到了
今日大家姐去左啟德玩
希望keep 住冇事

阿媽叫Reagan做打靶仔
成家都cls 笑死

突發 Eric ko 響沙田個live , teeny 俾人搶走左

Eric ko比人搶狗

睇佢ig 大家姐好似好左好多

其實睇得出大家姐嗰家個媽媽真係好努力好有耐性咁去幫大家姐

但真係見到個trainer乜都冇教過佢哋點做
淨係教佢用食物引佢出嚟
之後點處理點建立關係又冇教
明知唔ready又格硬逼佢上天台
真係CLS Trainer

好彩而家睇佢ig見到大家姐出街都冇問題
似乎終於適應到融入到

cls

個兩個trainer真係害撚死d狗同人

好在個阿媽好好 真係好錫大家姐

睇返IG
上年10月頭大家姐到屋企
12月頭已經可以出街玩
12月尾已經夠膽通屋坐
最後5集應該有明顯改善

應該係
希望可以繼續睇大家姐同欣欣開心成長

其實大家姐都好好彩有佢地呢家人揀左佢
如果唔係係狗場應該無人會揀

見到D相 唔知係咪跟左其他人學野
好感動 佢地會主動去學習增值自己
真係唔明點解有人覺得佢地冇心

Bienna一哥

連登做乜鳩
請不要短時間內回應三個舊貼文

人呢

po都推唔撚到呀屌

廣告時間

支持陳海寧

限時特賣啲friend

Bienna真係好Q

bienna真係巧打意

連登app呢排成日有問題

阿妹咁柔軟

一家有得玩兩次咁正架咩其他屋企好慘

冠亞季都係30秒？

請不要在短時間內回應3個舊貼文
點為之舊呢

仲要放多個細佬落去

屌你老味藍色狗

因為佢哋嗰兩隻哥基贏咗

攞咗貓嘅

傻鳩拎貓糧

on9仔攞貓嘅野

拎咗貓嘅零食

完全唔想睇 佢果家人仲開左個fb page呃like

真係好得意

貓糧

倉鼠比dee姐用啦

倉鼠野都攞埋

都係攞錯

人類總是犯同樣的錯誤

點解係計兩個

唔係領養嘅應該唔俾參加啦

Ginger乜都食

你個嘢壞咗呀

Ginger乜都食？

dee gor頭先對住阿哥係咪冇耐性

頭先諗住推po
就彈咗呢句嘢出嚟
明明呢個po 喺我留言之前嗰個comment係一日前咋嘛

因為佢哋分兩teams出賽

你個仔難教過隻狗啦吓嘛

ginger唔食可以俾reagan

唉 成班有錢人 間屋大到呢

當狗咁養

阿妹講野好似硬係怪怪地咁
原本以為年紀細 但Bienna好似仲細過佢？

又係呢個廢柴trainer

bibi而家係咪冇咩問題

佢哋一家人講嘢都唔叻
Bienna係最細

一套就套到

都真係幾神奇

佢地屋企大到痴線邊到黎

baba物似主人形 最煩

個阿媽根本就好luut

九龍塘

屌佢 咬人問題解決方法係保持拒離
你啊媽係女人

個阿哥又攬住隻狗

仲養唔養寵物

哥基好撚嘈

baba同佢主人一樣不受控制
阿哥又係著藍色衫

藍色狗一齊食啦

真係幾廢

好中意件衫咁

佢啲毛黎

呢個好個阿魚啦

可能成個衣櫃都藍色

咁就叫和睦共處

其實個阿哥係咪有d問題點解成日過度活躍咁

下一檔2300係做咩

老夫子咁

個細佬仲煩咁

希望呢家唔好真係帶4隻狗去沙灘放繩 驚返唔到黎

2個都係垃圾 點解仲要比....

咩叫有機會成功？

好老實 有野食就緊係靜啦

我都覺 對主人啲指示麻麻但起碼做落有啲說服力

不一樣的節日
有7cfu

啱啱套口罩咁快套到我覺得都有啲料到

有料到又洗唔洗呢D狗都要套口罩 唔好笑死人啦

咁佢係教埋個老母以後滴藥水姐

Reagan又踩單車

dee gor件衫神父咁

4hing

dee姐心口若忍若現

Ginger 打疫苗

IT狗

掛個十字架喺頸就得啦

講ginger但第一下影住reagan 好似reagan先係狗咁

小白

突然醒起今集Ginger會甩牙

好聽話

阿媽件衫

呀dee咁大頭好得人驚

beinna媽

好似空姐嚟

平時麻甩坐

好乖

尋日小白又係要打針

如果家家都咁順利，個節目就冇野睇

Ginger真係好撚勁

針都唔驚

ginger好乖好叻

dee個樣

係比人拮左都唔知

冇比較就冇傷害
小白先輸一場

淨間甩牙 痛

最後一集會唔會表演跳火圈

小白仲要玩一輪先打

有問題出現係好事 比人知道領養會面對既事
但2個垃圾教唔掂+狗狗未ready就迫佢地做咁多野就唔係好事

原來狗都會換牙

原來佢得四五個月 咁甩牙好正常啫
以為佢兩三歲 甩牙 有牙周病

估唔到小白竟然有輸既一日

元朗國？

貓都會

屌你呀依家先教

阿爸話 我會追佢㗎嘛

睇viu ig話大家姐個progress後尾好似幾好
希望大家姐幸福啦

嘆夠先

真係神犬黎架

可能正向訓練要好耐

睇樣似
見到就諗起男排女將

everything under control

Bienna真係好似老豆

當Bienna係狗？

見到有帶大家姐去啟德

可以search #家多咗個PET
會搵到佢地ig 見到大家姐呢幾個月既進展 好感動

爸爸成日撚啲仔女btw有冇人覺得爸爸好似洪永城

又撚個女
個老豆好好笑

Reagan竟然唔係周圍踩單車

咁耐咪慢慢拍

肥版

以撚仔女為樂

唔夠訓版

我都覺得似

阿媽真係越睇越正

殘殘地版

Ginger又扯旗

bienna正到癲

想做bienna隻狗
瘋狂奶佢

眼袋都幾大

我都覺

母女裝

又撚個女

咪癲 佢老豆有mon po

老豆又撚個女

奶埋佢老豆

係囉我遲左睇但都見佢撚左幾次

岳父

Reagen

Bienna同Reagan攬埋一齊

仲有佢個仔

Bienna成家都好得意

頭先先同我老母講
個老豆啲賤格表情同洪永成真係餅印咁

呀媽呢？

bienna咁直接

Dee姐個啲真係俾狗食

未試都知難食

Dee姐姐睇個樣
我未試都知好難食

叫佢dee 姐姐？

Q哥

攻擊Dee姐

我想食dee姐個愛心

肯定係老豆教

bienna講真話

我想食dee姐嗰碟餸

bienna意思狗都唔食

比起哥基兄妹 關係close好多

bienna真係好cute

good boy

陳安立

好想同阿媽瘋狂跳圈

好鐘意睇ginger一家

推到viutv簽bienna同肥妹
睇6c同kathy仔睇到厭

狗都唔屌.jpg

可唔可以播多季得佢地

啊女留比我
thx

陳海寧唔係經歷咗兩季辣伙頭㗎咩

太細個啦
淨係做兒童節目咩

頭D
你條女係雞呀

你試下講多次

bienna其實好似試當真 ca姐

你條女係雞呀

十年育成計畫
簽埋ReaganBb得唔得

見到佢終於唔係夾住尾
好開心

幾時開始唔驚？

好感動

拍住快樂童盟先

睇Ig Reagan同Bienna今日又喺度踩單車踩踩下隻腳喺度飛飛下勁cute

睇埋佢老豆ig post好彩唔係藍

個細佬先最乞人憎，對狗勁粗暴又無人話佢

仲話Ginger易train過Reagan 笑死

Lm Bienna不過今晚應該唔會點出

找？數？

播多d大家姐同ginger啦

阿媽ig今日話Ginger易教過Reagan

成家都好正

挑戰觀眾嘅耐性

Bienna真係好靚女

聽日就去

bienna咁著一定好正

1分鐘就咁過咗去60秒

叫dee gor試食

FBI

佢up乜

翻學一定萬人迷

媽咪講bienna果陣停左好似想講ginner咁

Dee姐

當dee哥狗咁問食咩

你呢鋪輸喇

今日有Bienna

bienna串人好正好得意

Dee姐你呢鋪輸喇

已經叫海寧做dee姐

好易講錯名

bienna個個整得好yumyum

好靚女

dee姐碟野都ok啦

如果係日本人 一定比老母推去做少女偶像
不過一定係正確既決定

好想食

Byebye ginger

狗也不屌

我都想食bienna

煮既野

俾我食個阿媽算

dee姐姐個樣難食

我未試都知好難食

腳印蛋糕

睇個樣都知

狗也不吃

Bienna句Dee姐姐 好得意

狗也不吃女廚神

俾我食個阿媽

肥妹仔好似幾開心咁

大家姐長大了

bienna呢個年紀係咪算講野好叻 表達能力好好

大家姐係唔係老喇
成日坐

好似先得2歲

comfort窿

係咪西營盤嚟

係 發音都好準

未出就屙左舊

阿媽真係好有愛心

今次仲要爛屎

又賴

好痾得

後面揸cam條女

哇屌

cam姐姐打波到

哇緊身白色大波衫

所以要blur咗佢

欣欣都幾乖架喇

欣欣叻左好多

其實大家姐呢家真係好有愛心同耐性 希望大家姐可以越黎越好

想渣

Cam girl咁大波

白衫姐姐

大家姐加油啊

就咁倒啲水就ok？

好大ball ig！！！！！！！

衰d講句
大家姐已經唔適合養

你平時用地拖抺？

屙到咁仲要去

有冇相

個dog trainer路人甲得好交關

唔倒水可以點

屋企應該會再清潔下嘅
街出面就唔使啦

廢撚到仆街

你都幾on9 咁易放棄

call食環洗地

懷念緊身大波姐姐

佢哋咪養得掂囉

陣狗找左數未

咁適合咩？

keyboard trainer

媽媽真係好好

唔通瀨乾淨佢？
用水已經算有手尾，有D狗主理都廢鳩事

屙爛屎果下好似有d屙左落阿媽個身
佢竟然唔使換衫

有無cap圖

好有愛心

Agger
肥妹都好有進步

見到大家姐就成日諗起食狗屎潮文

明知瀨硬屎尿都照帶出街都唔知係好事定壞事

我一定頂唔順
信教嘅果然唔同啲

藍色狗著校服 都仲係藍色

個女都好好 肯執爛屎
好多港孩應該話知你有鏡頭影住 都唔肯執/發瀾咋

cillian呢家最煩

又係呢家人

變紅色狗了

藍色狗戴baba頂帽

聽到佢2兄妹係到嘈已經覺得好煩

都冇嘈呀

啱啱接返嚟咁快就final mission

果然有錢人 學嗰啲琴

豪宅區？

柒左

一人執啲呀好嘛

一人執d

住九龍塘

阿妹露底

屌個阿哥垃撚圾

阿妹算係咁

九龍塘豪宅

個哥真係好鳩屎

阿妹正常好多

個阿哥垃撚圾

啊哥唔洗執啦
直接食啦

三兄妹最正常係佢

好討厭藍色狗呢啲性格

廣播道

執屎都驚，咁之前放哥基都唔會執啦

[ViuTV99台][Double Dee]家多咗個PET 星期一至五 2230-2300(4)

其實以佢哋屋企背景嚟講
佢哋都算係咁
但個阿哥真係

個阿哥係咪弱智

執完屎仲要肯用紙巾抹地

藍色狗同阿妹幾歲

係

就嚟爆po

呢家人都算醜樣不過唔緊要大定左有錢整容

1001